行撚開

uheeueo ddhe uheuheeuh ue doh ouheebhek loej eukojk eeou luoeod hou ujeeul heo
ouuheu eo oyo uheh eoh ouudbooueuhlke uhhu deeeuh uhee deeub uee
uhee uee udo od dudeuepee eulohk euu oheoehe eohd uhehoub ouo on9uheoehk 9oeeoh euededoe eueh uhedoeuo eukohk oe eduheheuuohub oeueihe ouo
peh eukohkkeod dsleheios ojouh os susdo uheoue deub ouokk du oio oudoe ujeouheokuoeod hou kuoeod hou uheeukd!!!!!!heou ouo eueo heoo!!!

唔好再～

亂咁擺～

ddhe odeeue uheeuhe oeeo ujdo oou uheieuod uheeuue!!!!!ouokkduo koej ujeijo uhej ouu jd euheb euhe ue ujdo?oudeeuhe ekde odeeudoeuu eueo uheub iuoku oedoe e kkojodbouuheu uheeuue on9!!!!!!!!!!puheee hek
uheeueu ddhe euee koehbeukohk eeoeko?!?!!?oddhuhe eukohkkeod uheeukd渣宰!!!!!!!!!!!! koeh euodu ouo eohd uheh... dudh uheouheoe eohd koeh oee!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

uhkke uhhu deeeuhee uhee yee udo od dudeeueu!!!!!!!!!ouo eo oee oheeohe eohd uhehouh?!!!!!!!!oyy oyu oio eueo deeeuhee!!!!!!!!!!eo ouhee oy uheueh oeeodu ouo ouijudo uhed od?!!!!!!!!!!!!!!你哋互含啃死佢咪大家樂!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

仆街 肯定佢地有路

我知

你又知我講緊我腦細同佢秘書

你講咗宜家知

但我腦細有老婆
我同個秘書好fd 我係咪扮唔知好啲

男人偷食趁地淋啦

直覺真係澤到冇人有 無嘢瞞過我雙眼

QUOEGXHNQ

一副hifi係街～